依家啲細路咁夜仲係公園玩🤔

望落去得5 6歲 夜媽媽都仲係個公園玩
都唔知有無老母教嘅 死街童

7月14

你確定係人?

仲見到好多一家大細執人地食剩既

做乜9

比d創意

屌 死乞衣

有無比c？

樓主知唔知啲「細路」依家騎緊你膊頭

樓主你望下後面

無嘢

冇咗寫輪眼, 好在有陰陽眼補數

玩咩

奔周